De natuur zette haar aan tot de heerlijkste bewegingen van haar billen; ze ontmoette mijn voorwaartse stoten, en reageerde op hen in de meest libidinous manier.
"Ga door, ga door, lief Charlie - sneller!
- sneller!"
Ik wilde geen spoor.
Snel en furieus groeiden onze bewegingen, tot eindelijk, met een wederzijdse kreet van verrukking, zonk we in elkaars armen in de zalige extase van het meest complete genot.
